Firstrade 點樣轉倉去其它broker?

淨係見到轉入，都見唔到轉出。有無人試過？